金容仙Solar新歌Spit it out冇人講?

會唔會太正

正想講

唔好意思了 要搶1位了

難啲

佢個樣睇落真係好後生

覺得好正

不過的一句歌詞咁
好似我現時自己肯做飯x100好聽d咁

正哦

下星期就要見到佢捧花了

D腹肌 簡直完美

咁佢都係29歲啫
係娛樂台標準先會25歲打後可以準備拎長者咭

我想俾佢打

真
老到可以做我牙婆

1:20分果段應該最好聽

係on9標準姐

Solar果種靚係好健康好親民嘅靚
不過首歌冇咩點show off佢啲歌肺

18碎甘既樣做我牙婆 jeng

我地一齊上 比佢一拳一件

覺得用類似星eclipse唱法會更加適合
不過都好聽 慢慢試啦

好少聽solar用呢種唱腔 首歌風格似輝人 華莎feel

我都係 唔係好聽到佢唱咩
仲未有eng sub

條女成日係到露波搏咩呀

Twitter有人翻譯左

好好聽 好鍾意佢突破自己 有性格

做我老婆

Solar 勁正 光頭都好睇

光頭個度好有意境

容仙真係勁撚正囉

佢真係玩得好盡!! 唔不斷試新野就唔係我地MAMAMOO啦

有我了

真係拍得好有心機! 就算明唔明都好 視覺效果都好有沖擊

係佢地四個都有自己獨特style 但最勁既係佢地一齊嗰時又可以配合得好好

MV 有字幕了

睇佢地真係永遠唔會悶 唔會有固定既風格 但唔會變就係live performance同vocal 永遠都咁出色 太愛佢地了

推下PO先

咬衫嗰下

佢啲live真唱好勁

呢條女又女團又solo又youtuber，點解可以咁勁

鬼叫佢唔識咪嘴 咪唯有次次真唱囉

因為懶惰既地獄入面沒有金容仙

1位候補

一位咗

金容仙 1位!!!

容仙世界第一

開心到癲左 (希望聽日1埋佢)

《The Show》

《The Show Choice》1位瞬間

世界第一

點解佢哋啲MV唔放多啲錢拍
成日覺得係差左喺MV同打歌衫倒

點解會叫1st solo？
之前唔係出左幾隻慢歌solo咩

係咩，我覺得D MV同打歌衫都幾好睇呀

世界第一神曲+MV --- 《Wind Flower》

OST 同合作曲唔算主打

佢應該講緊Solar Gamsung
不過嗰啲Cover嚟
同埋平時Mamamoo CD入面啲單人歌唔算Solo啦

wind flower MV真係好正！
好有80 90年代嗰種嘅風韻係到
人地韓國就可以將香港最靚嘅特色show出黎 但反而香港音樂絕多數出名嘅mv 就只係情情愛愛

總之應該主打先計?
輝人之前都獨唱拎過1位 但唔係主打

香港取景！

真心，我咁愛MAMAMOO 其中一個原因都係睇wind flower mv睇到眼濕濕 韓國人比香港人更加熟悉香港既感覺 真係好唯美既藝術品 首歌同個MV真係夾到絕...Solar寫「風花」漢字果幕真係勁觸動..
同埋見到香港依家變到咁 真係好懷念呢種舊香港既感覺..

雪仔你今天過得好嗎？

我很快樂。

今日場live唱得怪怪地

佢好似好唔慣得自己一個？ 定今日狀態麻麻
尷尷地 明明平時好high

呢個1位encore黎

睇呢個啦

我有睇呀 就係覺得佢唱得怪怪地
又唔係話唔夠氣 但好似唱下停下咁 有d位又會無啦啦嗌

例如3:12個下

ad lib不嬲係mamamoo特色睇開mamamoo d stage，solar成日都會有d位係嗌
verse低音用多左底聲可能因為連踩左好多場 低音本身又唔係佢唱開 (而且今次隻歌真係超低音 一定唱得勁辛苦) 其他部份我覺得都keep到水準

佢solar gamsung果陣咪solo concert 唔會驚自己一個啦

推

你好嗎，伊朗佬

好,您呢?
我近來重視捧韓反日戰線
日匪當年屠殺港人
韓國撐港人

依家聽開邊隊呀你
有冇聽我哋mamamoo